痛風我屌你個嘴

小弟二十一
痛風左三四年
由一開始唔戒口淨啪止痛藥到今日唔酒唔大魚大肉放題邊爐都冇再去每日運動多飲水
都可以年年keep住發作兩次
想問吓咁多位師兄有冇咩方法可以check 到自己身體對咩食物反應特別大而導致痛風
因為自己都係果啲口腹之欲唔算強嘅人 所以戒口戒酒對我黎講唔算難 但情況仲係冇咩改善
因為呢個病實在太影響日常生活 痛起上黎唔好話番學 連床都落唔到
Btw早排痛到入急症 佢個醫生幫我抽血同叫我去門診拎番份report 想問吓份report 有冇用 定我需要另外出去做番個body check
麻煩晒咁多位師兄